今日一起身 係茶記睇TVB見到架水炮車真係得啖笑

d濕鳩水馬 女人都推得郁
水炮車射唔郁
不如寫信比狗務處建議送架車比食環署洗地啦

行動Post推呀!~~

試下前面企示威者 較返最大馬力射到你不要不要

尋日既水炮安排有啲似故意做個畫面俾傳媒影
等大家印象覺得威力好細
下次會輕敵

你企出去俾佢射一炮試下囉

人地較細火力等你鬆懈咋

其實係 扮傻仔 好似班狗係記者會上面咁

Be humble
係個mon同keyboard到咩都其實唔難
水炮真係無力既你出去同我試完再開post包膠
唔係就同我收皮

on9
第一你唔撚知水馬入面有幾多水
多水嘅咁多個連住其實重到仆街

第二根本佢試緊水力
慢慢調上去絕對唔係問題

不推文回覆

認同

佢應該較佐最細力試炮

樓豬係克警？

你就係真啖笑, 咁易輕信得咁細威力

大家咁話

屌

1) 尋日射唔郁果堆水馬唔知有幾多水係入面
2) 架車個水壓較到幾大我地唔知

點會知佢係廢定勁

我鬼知咩 講到我好似鬼咁

最細力姐
佢一加壓絕對可以秒殺人

請善用不推文回覆

我以為佢買左次貨
又漏水又剩 巴打又話佢氣密差 行住射水會無水壓

狗隻戰術成功
已經呃到樓主呢d豬閪中招幫佢宣傳

見到你個post就真係得啖笑

你真係廢到得淡笑，用下個死人腦

人地德國benz 出會係次貨？政府驗收程序會收次貨？